心水分享2.0

頭場客盤

中左再推

半場 0比0

利記。米堡。